【2BoxesThx!】估你唔到, 連口罩都可以整到地圖網 ?

我朋友呢幾日得閒得濟整左個地圖網出黎

2BoxesThx呢個網其實係個物資分享/求助平台 (包括但不限於口罩)
目標係想將現時短缺的各種資源分配比D好有需要的人。
每人分享既資源唔一定要好多，盡量係唔影響自己的情況下分享幾個口罩就可以。
所謂聚沙成塔，如果每個家庭也分到2－3個口罩比有需要的人手中，
希望可以緩解現時資源緊絀的情況（大家都知道而家咁既情況責任誰屬）
100個人，每人有1個口罩，總比1個人有100個口罩的防疫效果好。

個網主要功能就有三個

一. 求助, 可以係地圖標示自己缺乏D乜野物資, 留底聯絡方法同一小段信息, 等其他人見到之後可以幫助到你

二. 分享, 可以係地圖標示自己有咩物資多出黎可以分享, 留底聯絡方法同一小段信息, 等其他人聯絡你領取物資

三. 售賣, 性質同分享類似, 只係變左係售賣, 係地圖既標示亦會唔同

**以上所有標記都係可以自己刪除番既
****係個網度留底既聯絡方法係公開既, 所以唔好留底D太敏感既連絡方法啦
----------------------------------------------------------------------
好老實講,我朋友真係唔太清楚呢個方法work唔work,
行唔行得通就真係睇下香港人願唔願意分享啦
有咩建議, bugs都可以係下面講番,
始終得我朋友一個人做可能會有少少bugs
最後, 兩盒,thx!

係香港搞共享。。。。

加油。。。。。

推

push

pish 試完可以反映下

臨訓前一推

見有人賣$5個就唔想用個網

不過多謝樓主先

如果可以加個filter, 可以filter走唔同既類別既marker會唔會感覺好D,
e.g. filter走d 賣野既/收野, 淨係show share既marker

咁當然好，我冇需要，都冇嘢可以share
幫你推下po

輕輕一推，多d人用先可以發揮到個功能

口罩點共享

如果你係問個網點用既話 就係係個地圖度禁番分享, 然後就輸入番你想分享出黎既物資數量
如果係問緊個理念既話, 個網最主要係想每個人/家庭係唔影響自己使用既情況下將多出黎既口罩分享出黎, 唔一定係好多, 甚至係1-2個都可以,等D真係好缺既人都有口罩可以用。